秒回

咩都可以傾

How much

樓主垃撚圾

多謝

而家食嘅飯係住家飯 唔洗錢

住家飯

好味道

小妹生左條丁出黎

係呀係呀 咁你有無

樓主我們到了

都話秒回！

咁你慢啊嘛

快過你

冇人就唔玩了

點解我係女仔會生條丁出黎

唔使返工返學？咁得閒？